★又跌？！

邊隻？幾錢入

1478？

上證瀨屎

U推介的

又話鳩買就win

車股

175

我唔買股的，朋友買同我講咋

老貓準備廢中閒情cap阿中圖啦，你個post沉底仲過嚟

又係U？

腦魔仲唔快PUT, 我D牛無啦

腦魔想膠化財經臺

冇計，臭貓去咩嘢台都被block晒，係財經台手足唔block佢要mon住佢買乜

唔敢block, 黑氣石既野 好靈

老貓，唔好再入嚟財經台搞事啦

上証拖累咋傻仔 你以為呀爺會比上証跌咁多？
今日上番3400你就笑唔出